\newcommand\svthema{Methodik und Historie sowie soziale Bedeutung der künstlichen Intelligenz und des maschinellen Lernens}
\newcommand\svperson{Armin Bühler, Fabio Ehrt, Martin Woyczik, Friedrich Pittelkow}
\newcommand\svdatum{Abgabedatum: 23. September 2016}
\newcommand\lvinst{Lobdeburgschule Jena}